06年世界盃英格蘭對葡萄牙算唔算激動人心嘅比賽😢

祖國😞

咸爺😞

朗尼踩her jer c朗加鹽加醋 朗尼紅牌
夏格維斯踢到曉飛
英格蘭12碼比人撲3，4個 林伯特謝拉特加歷查全部宴客 果陣仲細覺得列卡度係神
以前既世界盃個氣氛真係好唔同

記得個陣力查要重射個下都已經覺得佢炒梗

06 年祖國個牌面真係好勁
個個都獨當一面 但一夾埋隊波

原來都有同好
點解以前世界盃咁刺激咁戲劇性😞
2010我真係好多場睇到訓著…
真係唔識欣賞西班牙

佢個樣根本就係話:
屌搵我射玩鳩我咩
仲要大頭影我😖
快手求其射完走人😛

朗尼 奧雲
祖高爾 林伯 謝拉特 碧咸
A Cole Terry 里奧費迪南 加利仔
廢龍

奧雲傷就出返夏格
星味重過金像獎

Keeper好似係保羅羅賓遜？

定係占士？ 依兩個其中一個

Robinson

咖哩味既屎同屎味既屎
一樣姐是但啦

返到曼聯比人屌到

咁後期既占士勁好多

要不是廢sir 點都攬佢
佢無今日啦

所以咪咖哩味既屎>屎味既屎

踢451反而幫到雙特

06年好睇過對上兩屆
星味濃郁

如果叫到史高斯復出…
收雙特一個…

夏格當年好似必然正選喎
中場唔出佢都用佢打右後
朗尼打左90分鐘都無
奧雲都無咩印象
高治同迪科爾都有入波

奧雲好早已經斷十字

以前氣氛好啲
可能人大左

02 好似好D?

06 年嘅世界盃，到依一刻仲好深刻

對瑞典一開波就斷

Joe cole 世界波

個屆都好多世界波
開幕戰拿姆同芬寧斯個球都好靚

奧雲斷左十字佢先有得踢

個年岩岩用新技術波咩六塊皮
芬寧斯個球睇住佢越漂越遠

好記得佢自己爬出場

假若當年 踢343 /352
後衛 terry rio so金寶

果陣個波勁得意 又輕又飄
專登買個波練落葉球

嗰球真係

06真係好多話題

16黃4紅
施丹頭鎚
偉大的意大利左後衛
C朗單眼月巴
仲有麥斯洛迪古斯加時世界波絕殺墨西哥

02算鳩數啦，假波世界盃

02年被人黑完個2隊都贏左世界盃

同 04 歐國盃一樣

英人不嬲都國家隊自己一個踢波
完全無西班牙同德國果種同聲同氣
球會打到國家隊

巴西都好豪華啦
咪又係8強出局

joe cole對瑞典個球腳趾尾拉西真係

同加西亞歐聯入祖記個球一樣 記到依家

最愛果隊巴西 果年個牌面靚到 甚至靚過02果屆
細哨攞完個歐冠踢成咁
好鬼失望 就輸比亨利一腳 不過果場既施丹

奧雲係果年從始收皮

如果朗尼無紅…

荷蘭對葡萄牙功夫足球
迪高紅左出場同巴塞隊友吹水
德國比意大利臨完場絕殺冇仇報
阿根廷贏緊德國鳩縮比人搞掂番
06真係睇過咁多屆最有氣氛

大細哨 阿祖 羅賓奴 卡卡卡路士卡富
d進攻好悅目
卡路士唔知做乜鳩唔mark人

16黃4紅個場好正
保拿奴斯 迪高成堆坐哂場邊吹水

十足踢緊街場跟緊隊

06英軍 奧雲 傷左
唐寧有機會後備出下場
個時見佢踢得唔差
諗住遲下都應該幾勁 點知

個時意大利對德國4強真係好好睇
雖然踢到加時119分鐘之前都係0：0
但係兩邊都係狂攻
普杜斯基 怒射一腳之後
又到意大利後備既伊亞昆達反擊 搞搞震
個時 只係意大利保方勁同德國有門柱幫手
先0：0
最後記得格羅素射入左之後
tvb個鍾仔 大叫 又係佢啊 菠蘿素 心諗做乜鳩 幫人改名

最記得加歷查係加時尾先換入嚟
個旁述仲話佢外號穩陣先生 所以特登換佢入嚟射 點知咪又係炒

仲有雲邦賀斯?

同雲幫賀斯吹水張圖

我記得有場
好似歐國杯
祖國又係對萄葡牙
個時萄葡牙都未出名
祖國一開波無耐已經領先二比零
好似係史長老同麥馬拿文入波
之後俾萄葡牙反勝三球
當時雷哥斯達腳遠射真係射左入我心

當時仲有杜文擇做賽前預測

球員唔夾不嬲都係英格蘭傳統 可能踢英超多仇口

法國換查斯古特
講波佬話佢00年絕殺係福將
點知佢炒左

換加力查真係好難理解
又唔係射開十二碼

當年真係好鍾意夏格維C既踢法~ 不過佢真係年齡太短...英格蘭少左佢都失色不少

4強全部歐洲隊已經好悶 06俾我既印象就係老屎忽對住意粉同拖舟死J爛J

06果年係澳洲讀近書，同fd出city睇波
澳洲對意大利 成間bar得我一個意粉
氣氛唔錯，不過入完波都唔敢咁大聲

唔係英國踢波梗係唔同啦

個年淨係拖舟都激動人心啦

始終06係好多上代球星最後一屆

06嘅英格蘭好有星味
10個隊係笑話

06嗰年朗尼係英超季尾對車仔斷咗腳趾骨，當時已經好擔心佢踢唔到世界盃
點知最後都有選到朗尼，當時我好開心，跟住小組賽第一場我記得係奧雲拍住高治
當時英格蘭真係好好j

個時睇直播佢個樣已經係淆哂底勁緊張

第一次睇波就係睇呢場

因為施丹一入到淘汰賽真係上晒身

最記得祖高爾後分組賽對瑞典一控再窩利笠死瑞典

但英格蘭果屆, 牌面勁, 但踼得差
反而02年好有隊型

英格蘭由二線跌到依家五線

如果06有史高斯可以走得更遠

加埋傑斯,施舟,大細哨

英格蘭都唔知幾多年後先可以再擺得出咁豪華嘅陣容

個陣英撚年年都要全世界人陪佢計減數
年年都xx年最強

無錯個陣就係爭咁個史高斯
咁多年都無乜邊個搞得掂雙特
當年計名氣好似雙特好d，但其實計效率史高斯高好多班

經典 多牌到最後個球證好似都比人查

查乜鳩,兩隊都開緊片,唔腰斬算好

而家一代鐘斯史魔寧中堅左閘sor已
前線有牙福
好失禮？

係咪列卡度除手套撲十二碼果場？

史高斯話佢可以出黎踢
但好遲先通知佢

咁而家香港樂壇都有昆哥巨猩牙Fred 既
你覺得同四大天王有得比？

如果條中場係
祖高爾 謝四/林伯 史高斯 夏格維斯 碧咸
後備攻有謝四/林伯
守有卡域克
一定可以走得更遠😢

夏格維斯呢場比人j到依家
可惜之後就比人笑文員

除手套係2004 euro

06英格蘭碧咸傷出朗尼紅牌
成場捱打
謝拉特林柏特間唔中一球遠射
羅賓信接波甩手
前場得返高洛治爭扎下
真係咁多年都記得
Pes 6 個陣容靚到

仲有rio terry 喊到豬頭
06 同08 英格蘭波衫四十幾年黎最靚

反勝3-2係00歐國分組
但係rui Costa入遠射係04歐國8強加時
同埋嗰代人係葡萄牙黃金一代點樣未出名

英撚同葡萄牙好多經典比賽 但真係俾提子食住

踢波唔係計豪華和牌面
係計表現

06年果屆根本唔合拍

反而02年好有隊型

咁就死得啦
要想當年

真係要學下德國
屆屆都咁勁
就算牌面唔勁，但踢出來都好掂
06年半低潮，一樣令意粉苦戰